有咩方法可以減輕鼻敏感

困擾左好耐
除左洗鼻同靠藥物有冇其他方法

蟲草 靈芝 赤紅茶 多飲水 治敏速 通鼻靈
you name it

針灸 堅有用

扁桃腺手術

針係個鼻到
痛唔痛架 聽落好恐怖

有噴鼻 同埋食"lysosome "